想聽分手既故事

是咁的我要寫一個關於分手既故事
(詳細可以私底下再講)
想要一個轟轟烈烈既愛情故事
做個訪問

如果你唔介意分享既
不妨留低你既故事
我都可以盡我所能安慰下你